呢個時候，文宣組要做野，搶民意！！

依家唔係討論衝唔衝
而係要今日衝得名正言順！！

推！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

推

岩，唔好比人分化！

up

Carrie：妥協只得到 付完代價 還有代價
2003，被隱瞞的沙士。
2003，基本法二十三條。
2004，自由行
2005，領匯上市
2007，皇后碼頭事件。
2010，高鐵撥款，由669億超支至900億元
2012，國民洗腦科。
2013，香港電視攞唔到牌照。
2014，版權修訂條例草案（網絡廿三條）。
2014，「袋住先」篩選普選。
2014，新界東北撥款，暫時335億
2015，啟晴邨鉛水事件。
2015，銅鑼灣書局事件。
2015，三跑填海，由原本550億超支到預計1415億元，仍未完成
2016，DQ議員。
2016，港珠澳大橋撥款，由原本762億超支到1177億元
2017，國歌法
2018，割地兩檢。
2018，飛沙風中線。
2018，山竹「安全渡過」論。
2018，馬凱不獲簽證。
2018，被隱瞞非洲豬瘟疫情
2019，修訂逃犯條例 及 警察使用過度武力。
2019，中環海濱送中。
究竟仲要比人哋強姦多幾多次先肯醒呀？

原 post 文字抄過來

大家要係自己fb, ig 做野！

push